有無人都係咁，見到樣野明明想笑佢柒，又怕人話你酸？

屌你老母，我講雀巢咖啡個垃撚圾廣告

成個廣告低鳩能，係咪覺得100毛d垃圾好撚正啊，香港人？

林日曦又改個戇鳩自稱做腦細，我屌你老母啦，廿年前小學雞都識依種食字啦，同果套乜港產片拎嗱西食字做奶閪一樣。
明明小學大家都已經聽過晒，點解到有人將依d集體回憶拎去賺錢，大家又會趨之若鶩呢？大家好似成世都未聽過咁，香港人失去童真，連記憶都失去埋？你地無左果個係童貞咋。

成個廣告，東拼西湊，又黎明又劉江咁，係咪搵晒所有hit過既紅人擺埋一齊就叫創意啊？

係咪搵黎明做佢下屬就好破格？

成個廣告除左時間夠晒長依點有討論價值之外，仲有乜野好？

根本垃鳩垃，咁長時間都sell唔到佢product，唔通佢真係sell踩單車飲咖啡？

另外，我唔係酸佢，我唔係做佢果行，我外行睇內行，可能我唔識欣賞佢啦。某廣告界FB page每次見到一百毛咁「破格」，都j到成地濕晒。

我只係覺得係咪自己審美標準、判斷好壞口味是否出錯。

因為我知道，係公眾post屌100毛就會畀人圍攻，情況就好似係毒果page度屌泛民又會畀人圍攻一樣。

明明好想笑佢柒，但又無勇氣再面對「大眾」圍攻

無人理 無人覺得個廣告鳩咩

廣告有好多種既，唔一定要全程影住件product先叫廣告。
其他野無意見。

唔講內容
有gimmick 睇完有人share 某程度上已經算成功

但入面黎明抽自己走音個下真心笑左